新聞界遊行抗議警方阻撓採訪

好似無POST 提
記者們每次遊行 都最早黎 最後走
仲要俾警察打
為左新聞自由 採訪權利 唔係唔支持掛?

推

支持

支持記者

靜默wfc,下午黑警又打過

記者大佬

［文宣組入］文宣都要勇武

Push

班狗要拎晒去漁農處殺晒就啱
最好誅九族

哇 都好多人喎 新聞界黎講

push,apple live緊

push

tvb有冇人夠膽去

班紅媒呢?

記你老母巧驚驚

好似無黑警在場

同沙田撞左。。

好似係記者朋友ONLY

魔警表現示wfc
一陣繼續打

得記者參與 同埋沙田係3點

我無野講

魔警表示wfc
一陣繼續打

到左
到埋右

捍衛新聞自由

香港良心

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

- 分享自 LIHKG 討論區[

應該又講緊記協不代表cctvb之類

林彥邦講緊嘢

多謝有良心既記者為香港付出

tvb呢？

Now係地鐵個新聞係咁播啲狗 打記者大佬

辛苦晒記者，一陣遊行完仲要衝去大圍沙田

老實講 黑警成日打新聞界記者都無事
黑警彩你都有味

唔知有無tvb

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

推上熱門

好似一個差佬都冇

仲有顏面出黎咩

算鳩數啦
你遊一百萬次都係照打
打得再甘d

辛苦曬者記

幫手推有用post

記者加油

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

記者辛苦晒喇陣間又要再去沙田

睇緊 32台有

Pish

Media Connect

警犬：記你老母！！

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

Cctvb點報？

我冇野講

請各位做好隨時被顏射的準備

呂秉權

黑警:下午又可以打你班記者

tvb 有無參加

記者展示記者證

繼續出發 去特首辦

Tvb有冇出

估計超過1000人參加
source：apple live

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

岩岩睇電視先知有

已經係近一個月 最和平遊行
香港記者高汁

g持

幫推

望落第一眼張圖以為係白兵

搵左好耐都沒人做訪問

當記者加多個示威者身份會唔會又俾人記你老母

唔報咪得

黑警

新聞界７公會就社會矛盾遊行，為表沉默怒火，對路面做成額外暴力衝擊

辛苦晒

咁沙田夠唔夠人採訪？

下午會去
記者大佬真係好辛苦
Respect

市民可以加入支持嗎？

人哋完咗會去啦
記者好盡責
就係就沙田先早上攪

當然可

岩岩起身先知
而家過去睇下

睇fb直播既大家講多幾句 支持下記者

多謝記者

Push support

睇到yahoo facebook班仆街留言真係頂佢地唔順

記者走出來了

真係好多謝佢地守護市民

感謝良心記者

藍屍:係你地記者特登企咁前阻止警察,妨礙佢地執法

阻撓採訪?

直頭打鳩記者

多謝記者 辛苦哂你地
我會課金比立場 蘋果 傳真社
獨媒有無得貨？

tvb會否出現

又話聽民意
特首辦人呢?

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

TVB : 我係唯一一間冇事既公司

支持保護記者基金

無人出黎接信
貼左係個水馬等佢地得閒再出黎收信

呢個真係要推

咪撚再叫記者朋友，呢句汪汪汪汪聽到好嘔心

pish